[有圖］ 中國地攤驚現 “孟婆湯”

人地死左先飲，中國就飲完就死

睇見都唔開胃

有冇忘情水

屌 有聲有畫面

又cosplay 又搞曬cg特技，幾有heat呀

唐僧肉果檔,兩個徒弟煮撚左師傅

中國無商品條例

沙僧都俾人煮埋

直接上路

給我一杯忘情水

有創意過創科局

真係屙督屎都可以擺地攤賣
屎味咖哩飯

金字塔，祈禱咁既意思

10蚊5串..... 會唔會真係...

以前10蚊可以買10串，依家2蚊1串，多數都係羊肉

笑地灘還笑地攤
柒得黎又幾有創意

有咩創意...？

深圳做緊10蚊20串，你敢嘅咪去食

中國好核突

支那可以搞神怪野咩
捉哂去勞改

兩腳羊

凡事差不多就可以了 何必太認真呢

其實幾得意，打下卡都得

差不多先生

直接幫你SKIP埋奈河橋

文革嘛

中國永遠都出唔返胡適呢啲人

大保仔飲咗會否變傻寶哥

塊mask就黎跌落去

坑渠老鼠肉

給我一杯忘情水水水

五..五..五 五條煙

又幾過引

又幾有趣

後面條女好似幾正

只有中國人先可以一日飲兩次孟婆湯

有聲

多數老鼠肉

柒

呢啲係我自創既舞步

睇得出

中國已經係地獄，上一世做錯事先會係中國出生，當死左架啦

送禮勤 梁榮忠 李燦森

悟空同八戒夾份

D人以為係假...肉....

天真

唔夠錢去天竺唯有噉樣

懷疑真係人肉

我屌
服撚咗班人

Heart?

你知道得太多了

瘟疫豬肉都仆街

幾有創意

好撚有笑點喎

自知向地獄

格離整檔八戒肉

老實講其實幾有創意

飲一碗就可以飲碗真既

福建少林寺啲小和尚

屌你唐僧肉笑撚到仆街
仲要cosplay 埋
洗唔洗咁撚幽默

你點cap的

其實玩得地攤，真係要靠呢啲奇技淫巧先有gimmick 彈出黎

大陸條女send比我

屎羊羊